Txb好撚心飛虎d電腦動畫好似卡通片

扮乜野專業

圖？

屌你老母想刷view?
我要圖唔係要link呀
拉

自己上網搵，集集用電腦好似卡通片

個個d髮型都一撚樣
好撚似動畫d萬用卡咁

屌你老味要我睇成5分鐘TVB？

關我咩事

飛狗

仲睇TVB。。。。無人屌？

重有人睇既咩